傳說對決BUG/不合理之討論區

首先 唔好比較同類型手遊 其次尊重所有人

我先 ：拉茲死左 復活後既能量值為0
但以我理解 生命之泉復活係應該所有數值補滿
拉茲二技 升爆 兩秒一下 未計減cd 屈機
新個隻狐狸：有兩段位移，仲要無敵，有暈技，有超遠攻，又追蹤技，高傷，變近攻又加雙防，普攻有額外傷害，連魔力都用得唔多 法師黎講冇弱點
刀鋒：大技有問題喇 刷新技能 唔係問題 但佢又即刻補血仲要有七成免傷 係個刻連真實傷害都免到！？真實傷害係無視防御喎但係 有矛盾

可以唔玩

想平衡d就王者

點平衡法？

1 排位越連敗越編d地雷隊友俾你
2 角色池淺的人，唔應該俾佢打ban pick去累人
3 之前射手版全線Buff射手，屈到其他英尤其是刺客好難生存
4 計分機制on9，賣隊友因為死得少，完場個分仲高過d有貢獻但死得多過佢既人
5 懲罰機制無阻嚇性，排位成日有人走場，基本上打少個好難贏尤其一開波已經有人掛機，但掛機的人只扣得果少少信譽，而受容害的4個敗方隊友俾人累到扣左一粒星。我覺得呢個情況敗方其他隊友應該唔扣星，因為根本無得打，完全唔係雙方公平作賽

利申A排

編隊友真係kai 你一旦連贏 隊友愈黎愈廢 對面愈黎愈勁 重要一去到c1四星，b1五星 差一粒星uphrade 個場實好難打

開場有人打電話嚟快快手傾左幾分鐘 當我成場掛機

我已經完全唔想再打排
啱啱先輸咗場 隊友入面有個向前6嘅堇
仲有個心口有個勇字嘅龍馬

屌你老母就係有你呢啲仆街係道累隊友，打一場得十零分鐘，仲好意思講出黎

更新快啲，更接近lol，英多啲，唔會nerf/buff得太誇張，得閒會nerf下beta英

打得電話嚟緊係有急事或者重要事啦 輸左場rank 可以再打過，miss左個電話可能冇得返轉頭

編隊隨機邊關事 點解d實況主可以單排 輕鬆上s

有時覺得隊友雷 只是大家打法有唔同 如果單排試

下去配合人 唔係人配合你 因為你既隊友好大機會係

2/3排 利申： s3開始玩 季季單排上s 今季玩到s11星 咁岩唔扣星bug果日出左街 比一堆人過左頭 依加半棄game

仲有 夜叉招大lock人 但大象招大係unlock 話明大象係免疫一切控場 最後都係lock住

已detele game
太多屈機野

淨係利利安超人出現已經可以del game la 9up咁多做乜

排位見過打左3000場但31勝率嘅a排

英雄唔平衡

我玩返PAD算